死咗咩都唔洗理

人生存究竟有咩意義呢

人終有一日會死 咁生存為啲咩呢

一早知

終於翻生

死咗就乜都唔關我事啦啵 咁啲嘢點解我要理呢

點解人生咁煩咖呢 死咗咪唔洗煩

啱呀

反正最後都要死 咁人仲有咩意義呢

人去到最終點都係會死 點解唔早啲死

是撚但啦

如果點都要死 咁呢個世界點解會有生物嘅存在呢

一齊死

好撚煩
死得未？

我自己都唔知

點解人生咁煩呢
死咗又係咪真係唔洗煩呢

諗咗好耐
就算要死 咁死又有咩意義呢

點解有啲人咁有目標 知道自己想做咩呢

我就真係唔知自己想做咩 連死都唔知點解要死

啲人覺得重要嘅嘢係咪真係咁重要呢

而家同死左都冇分別 咁洗乜真係去死姐

咁死未?

但係死又有咩意義呢

又係 行屍走肉咁 都唔知有咩目標

聽到啦 咁就唔好去死住
比時間我諗辦法